有無人有睇Now新聞訪問張建宗坐高鐵？

訪問光頭宗個時佢話架車好穩定，杯水都唔會倒瀉，但鏡頭影住佢郁嚟郁去，架車好似黎克特制6.7級咁，好撚諷刺

嚇到佢瀨屎
奶共姐唔係搵命搏

仲要唔知點解安排佢坐倒頭車位
等佢啲頭髮順風向前生？

片？

架車均速唔轉彎梗係定,加速倒瀉水又話你知咩

有冇片？

張建宗率團乘搭高鐵訪問福建

影下佢杯水麻

畫面影到架車好震

nowtv同cable news都

你睇佢隻手揸得幾緊

張凳可以轉㗎

就出軌咁款

起碼肯做下樣
其他咩人大林鄭個啲話高鐵慢所以唔坐
自己倒自己米

垃圾記者唔識問咁定你又捉咁實
覺得自己廢過杯水?

肢體語言表現出好緊張

..................

坐5個鐘

杯水無問題 但個人企唔企得穩都有問題

//比飛機慢四個鍾
高鐵快而穩//
夠竟講個幾句野入面邊句係無矛盾?

點解唔坐係度影

係車與車之間當然搖啦......